"Het spijt me heel erg," zei Wendy Moira Angela.
"Het maakt niet uit," snauwde Peter.
Ze vroeg waar hij woonde.
"Ten tweede aan de rechterkant," zei Peter, "en dan rechtdoor tot de ochtend."
"Wat een grappig adres!"
